民主黨社會主義者、代表李·卡特(Lee Carter)告訴同僚們，他們被操縱了。 《公共事業公司的遊說閃電戰將提高電費》帕特里克·威爾遜，里士滿時報，2020年10月9日 
 哈里森與這些人物沒有太多聯繫，但這可能不會阻止共和黨人暗示他是一個社會主義者，支持非常自由的政策。 林賽·格雷厄姆(Lindsey Graham)是如何在如此勢均力敵的競選中落敗的? |小佩裡·培根(perry.bacon@fivethirtyeight.com) | 2020年10月8日|FiveThirtyEight 
 這位35歲的南倫敦人是加納裔，自稱為社會主義者和女權主義者。她代表自己長大的Streatham社區代表英國工黨。 英國欠什麼賠款|Hasit Shah | 2020年10月6日|Quartz 
 這也讓人想起了前蘇聯的全盛時期——所有社會主義模式的鼻祖。 真的有人知道什麼是社會主義嗎? (第408集重播)Stephen J. Dubner | 2020年9月17日|魔鬼經濟學 
 他們聘請了亞特蘭大一家超市公司的顧問，教他們如何建立自己的社會主義連鎖超市。 超市如何幫助美國贏得冷戰(第386集重播)史蒂芬·j·達布納| 2020年8月6日|魔鬼經濟學 
 “他是‘獨立的社會主義者’，”一位支持沃倫的組織者說。 為什麼左派喜歡沃倫，但不會為桑德斯而傾倒|大衛·弗裡蘭德| 2014年12月19日|每日野獸 
 瓦萊麗稱，身為社會主義者的奧朗德蔑視窮人，稱他們為“沒有牙齒的人”。 地獄沒有像瓦萊麗·特里耶韋萊那樣的憤怒，法國總統的前任|Lizzie Crocker | 2014年11月28日|DAILY BEAST 
 但是克林頓的支持者們並不認為這個自稱為民主社會主義者的人是一個可信的威脅。 希拉里團隊想挑戰民主黨嗎? David Freedlander 2014年9月25日|DAILY BEAST 
 委內瑞拉以其社會主義經濟政策和選美皇后而聞名。 委內瑞拉現在有廁紙但沒有隆胸|傑森·巴坦斯基| 2014年9月16日|每日野獸 
 改革者明白，建設性的社會進化是社會主義革命的解毒劑。 從公平交易到新政:羅斯福和羅斯福重疊的政治身份|約翰·阿夫倫| 2014年9月9日|每日野獸 
 這是社會主義討論中早就預見到的困難，但步調堅決的共產黨人從來沒有完全遇到過。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 所有人都必須為國家工作; 只有在社會主義的聯邦中才能找到社會公正。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 社會主義者看到上述批評，不耐煩地表示贊同。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 我們可以把社會改革的景象用在它上面，但社會主義者給我們的是完全的盲目。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 今天的社會主義者所提倡的集體主義國家與中世紀的共產主義幾乎沒有什麼共同之處。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克